［接龍2］ 有冇聽過呢段...

屌你老母芝士漢堡，屌你老竇縮埋一舊，屌你家姐快過火車